{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008168",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 바당정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約がある場合、人数を追加する場合、事前連絡をお願いします。 最大人数を超過したため、入室不可及び払い戻しは不可能です。 ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を守るようにお願いします。 施設物の毀損や紛失による責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 他人に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約の際の特典として、メゾネットタイプの一軒家の客室、IPTV/WiFi利用、駐車可能なペンションをご提供します。 周辺には、ダマパーク、ソイングクテーマーパーク、オソロク、ヒョプジェ海水浴場など、さまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約がある場合、人数を追加することはできますか？",
            "answer": "予約がある場合、人数を追加する場合は事前連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過したため、入室不可及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守るようにお願いしますか？",
            "answer": "入室および退室時間を守るようにお願いします。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失による責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失による責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動はご遠慮くださいか？",
            "answer": "他人に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約の際の特典として、メゾネットタイプの一軒家の客室、IPTV/WiFi利用、駐車可能なペンションをご提供します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には、ダマパーク、ソイングクテーマーパーク、オソロク、ヒョプジェ海水浴場など、さまざまな観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 522
    }
}